請善用不推文回覆

熱門嗰啲差佬乜乜乜柒'內幕'消息有撚用
我P牌想推有用post都無得推

難得有不推文回覆就用啦
唔好俾人帶風向!!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見